[突發]觀塘綫列車被禁止進入

立入禁止
啤到你淆

守龍喝一喝即刻比人入

渣ga

佢傻撚左

淨係蝦啲女人
呀叔一喝佢就淆咗

戇鳩

阿嬸渣架
阿叔一兇就縮

比我實推佢出去

好撚好笑

充分展現香港人引以爲傲嘅多一事不如少一事精神

一句屌埋去啦 洗撚客氣

推阿婆出火車

阿叔反應好正

香港真係好多傻人

好好笑
行啦 去！

聽梗電話個女人